{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022544?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 소담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。 最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。 1室以上のご予約は事前協議の上、ご予約ください。 基準人数を超える場合、1人当たりの追加料金が発生します。 幼児(24ヶ月以上)も基準人数に含まれます。 迎外面会客は午前8時から入室可能で、午後5時までに退室する必要があります。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 什器を破損した場合は、ペンション番人にお知らせください。 ペットは絶対に入室できません。 午後10時以降はバーベキュー場の利用及び高声、放歌、または喧騒な行為が制限されます。 客室内では禁煙です。 携帯用ガスバーナーは使用できず、爆竹や花火も許可されていません。 リアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがありますが、全額払い戻しさせていただきます。 ご利用いただけない場合、キャンセル料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡し、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は現場で決済されない場合がありますので、当日現地にて決済してください。 最大人数を超過した入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前に業者に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、ペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者の入室は制限されます。 事前に予約をキャンセルしていない場合、払い戻しはできません。 付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の客室が異なる場合があります。 入室利用の際、IPTVとWiFiを利用でき、駐車も可能です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは何時ですか？チェックアウトは何時ですか？"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンセル料はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室や払い戻しはできませんか？"
        },
        {
            "question": "幼児も基準人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も基準人数に含まれますか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりませんか？"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できますか？"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内で喫煙できますか？"
        },
        {
            "question": "携帯用ガスバーナーや爆竹、花火は使用できますか？",
            "answer": "携帯用ガスバーナーや爆竹、花火は使用できますか？"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、全額払い戻ししてもらえますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合、全額払い戻ししてもらえますか？"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、キャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、キャンセル料が発生しますか？"
        },
        {
            "question": "予約変更時に手数料が発生する場合がありますか？",
            "answer": "予約変更時に手数料が発生する場合がありますか？"
        },
        {
            "question": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が発生しますか？"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現場で決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は現場で決済されますか？"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室や払い戻しはできませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室や払い戻しはできませんか？"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時にはどうすればいいですか？"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、入室が制限されますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室が制限されますか？"
        },
        {
            "question": "当日ご予約後、当日ご利用できないことがありますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用できないことがありますか？"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されますか？"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに利用しなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに利用しなかった場合、払い戻しはできますか？"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティはどのように変動することがありますか？"
        },
        {
            "question": "入室利用時にIPTVやWiFiを利用できますか？",
            "answer": "入室利用時にIPTVやWiFiを利用できますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 780
    }
}